「鋼琴女神」李元玲4天暴瘦4公斤！ 剩皮包肋骨…網嚇壞：像被虐待

馬來西亞鋼琴家李元玲不只有好琴藝，加上平時熱愛健身運動，練出漂亮體態，還得到「鋼琴女神」的稱號。然而，她最近因為身體不適，竟在短短4天內就暴瘦4公斤，原本結實的腰腹都浮出肋骨形狀，讓粉絲看了大受驚嚇。

李元玲身高高達170公分，但原本就只有46公斤，近期因為生理期到來，不舒服之下幾乎沒有胃口，竟然在4天內一口氣掉到只剩42公斤。她拍下現在的身材，不只皮膚狀態看起來不太好，肋骨線條更是清楚地浮現，幾乎已經是「皮包骨」的健康不良狀態。

看到身體變成這副模樣，李元玲自己也相當無奈，做出對比圖PO在Instagram，自嘲：「Do u see a lot of sadness in the 2nd picture.（你們有在第2張圖中看到滿滿的悲傷嗎）」不少粉絲也吃驚回應「第二張彷彿被家暴虐待」、「看起來很不舒服」、「請保重妳的身體」，希望她趕快回復健康體重。

李元玲曾經當過芭蕾舞者，原本體重為52公斤、體脂量26%，雖然屬於健康範圍，但因為被批評上鏡不好看，從此賣力健身、控制飲食，體重降到46公斤左右，體脂更是只有12%。她嚴格管理自己，天天都健身90分鐘，吃東西則以大量蔬菜和低脂肉類為主，少攝取精緻澱粉和糖分，1個月只允許自己放縱1次，藉此保持理想的身材。

▲李元玲4天暴瘦4公斤。（圖／翻攝自李元玲Instagram）

▲李元玲有「鋼琴女神」之稱。（圖／翻攝自李元玲Instagram）

▲李元玲熱衷健身，原本有著健康的體態。（圖／翻攝自李元玲Instagram）

太肥啦

嘩屌圖右邊有42

個胸無縮水

似32

直接出街就係Halloween打裝

估下放咗幾多層

希望定唔好病到變成咁

佢一啲都唔靚 唔好再貼佢

定很胖的

健康胖 很肥美

膠波嚟

屌排骨